有冇巴絲試過突然間盲咗？

其實我係想多謝一個人

3月28號，喺火車上面幫我嘅嗰個女仔，我真係好好好好多謝你，嗰陣我突然間盲咗，慌到仆街，好彩有你喺隔籬傍住我、搵人幫手，最後武士

順手問下有冇巴絲試過有一段時間睇唔到嘢，過咗十分鐘又睇得返？

小弟好擔心身體有事

冇

推

睇醫生啦柒頭

可能腦有事

試過
腦缺氧

我試過食物敏感之後一點一點咁睇唔到野
要成半個鐘之後先睇到返到,差啲衝咗出馬路

剩係試過隻眼畫面變晒彩色雪花

我係唔係應該就噉輪街症再轉介
定去body check好

我都試過, 一行返出地鐵就慢無事

試過對焦唔到
全黑就無

不過我個陣係兩三分鐘
Feel到自己係有張開眼但只有黑色

下世小心啲

試過兩次對眼中心睇唔到嘢，但係四個角落就有影像，持續幾個字至一個鐘左右
個人估計係訓覺姿勢唔好 責住咗頸椎神經線

唔係會變植物人

試過幾次
返工時間搭地鐵，眼前一黑，之前暈到坐左落地下

但係完全冇人幫我

tia
check下囉

時不時有但過十秒就冇事

突然間？
定係有乜嘢引發？

引用：#19瑪莉珍 • 1m
試過幾次
返工時間搭地鐵，眼前一黑，之後暈到坐左落地下

但係完全冇人幫我
編輯引用

我又冇暈到喎
淨係慢慢噉睇唔到嘢

其實主要係想多謝個女仔嗟
雖然唔知佢有冇上連登

試過 果時中學grad din第一次戴con，之後幫人用即影即有時好專注咁望著個鏡頭時 突然之間眼前一黑 過左五秒先睇到返野

快嘅去睇良心診所醫生問下意見

以前中學老師上上下堂就係咁
隔十幾分鐘無事
過多個月身體檢查發現係腦癌
捱左半年死左
永遠唔會忘記佢最後果幾個星期瘦到得排骨既樣

有冇邊間做body check介紹下

樓主快d自己比錢私家照ct brain
等公立幫你照 應該照得黎個腫瘤又大左 腦內壓又高左

唔撚係啩
我咁後生唔想死住

暈定純粹睇唔到野先
前者唔算罕見 後者真係眼有事啦

唔驚既 cancer現今科技臨死一個月前都過得好舒服
最後一個月病情急轉差都唔驚 palliative care依家發達左好多
D sign and symptoms 會禁住晒

係咪有偏頭痛，我都試過，個人太壓力就會

係咪痞低起身見頭暈？

試過中暑
個日濕度好高
企係到就突然黎料
視角就由四邊雪花一路到中間到完全阻曬
開住眼但睇唔到

有冇介紹

之前試過飲大兩杯之後去坐巴士 點知架巴士唔知做乜鳩好似上撚左秋名山咁fing撚到仆街 頂唔緊要衝落去嘔
架車開左門之後準備行出去嗰時突然黑撚哂咩都睇唔到 憑最後嗰幾眼既記憶衝左去巴士站隔離張凳到嘔
大概黑左十幾秒左右 搞到我之後都唔係好敢太多酒 有無bio友可以解釋下點解會咁

試過休克
對眼勁厚雪花睇唔到野 聽野高左八度
男人聲都變bb聲

我都試過 係會突然間好似玩緊氹氹轉咁嗰隻頭暈 見到啲嘢又喺度轉 之後慢慢有黑色嘢由周邊去到中間直到成隻眼都睇唔到嘢 企都企唔穩
中學嗰陣同老母講佢帶咗我去醫院驗眼 醫生驗完話唔關隻眼事 要再驗就去驗腦 跟住老母話再嚴重啲先算 唔知關唔關事但係嗰排我早咗瞓同瞓得夠啲就少咗再係咁

我一開始都係雪花色
開始睇得返嘢嗰陣啲畫面好似浮雕

休克會唔會失去意識？

有啲似
但係會嚴重都睇唔到嘢？

後者
有意識但係視野變雪花
之後就變咗全黑

試過睇野無端端變左黑白 嚇撚死
好似係中屎毒

如果冇暈又會係乜嘢事
我都係開眼睇唔到嘢之後先求救

冇囉
女就唔多謝得？

試過成隻眼都係雪花，耳"宏宏"聲，手軟腳軟，標冷汗
通常太肚餓或者運動量過大時發生，可能係糖分不足

試過搭火車 黑左半分鐘 以為自己盲左

之前有跑過，但係血糖正常
明明平時跑都冇事

一樣啊

試過有十五分鐘只係睇到雪花 醫生話血糖低

試過，好似 CD 反射既光咁

顯示卡壞左

講多啲

幾多歲
有無咩病史
個陣做緊啲咩
以前有無試過
心口有無痛
睇野係黑晒？ 定係雪花咁
頭有無痛
有無見暈
家屬有無病史 e.g. 心臟血管疾病 中風
有無食開咩藥

有時訓係度 起身起得太急就會完全睇唔到野
眼前全黑幾秒至十秒

朋友問過醫生話係因為車箱內太多人搶氧氣搞到缺氧
解決方法係生高啲 或者避免入啲好多人嘅車箱

same
睇野勁矇

試過呀
岩岩醒，跌野落地起身執
就暈左暈，係咁眨眼，開定合都係黑色 好明白個下真係好驚
之後摸下摸下以為出左廳坐梳化
睇得返先知係房出面個地下

地中海貧血

生仔之前記得驗下

有次試過冇食早餐上山跑返學校，之後係操場排左半個鐘隊，個陣仲要30幾度，之後隻眼開始淨係睇到全白，完全睇唔到野，之後叫朋友扶住再飲幾啖水就慢慢睇得返野

試過畫面慢慢一撻撻咁變黑睇唔到野
個人好暈企都企唔到要挨住
但係過30-60秒就冇野

要照個腦bor大哥，可以係中風/腦瘤先兆
利申 護士讀緊腦科master

等我話你知咩叫眼前一黑啦

可能係腦，睇腦科

我屋企無人有呢個病

差d暈左
之後個意識好堅定咁同自己講
唔暈得唔暈得
坐左成分鐘先回復番

好大機會腦腫瘤 唔係嚇你 快手睇醫生啦

幾多歲 20
有無咩病史 冇大病
個陣做緊啲咩 趕火車，期間跣低戳親隻手，但係其實跑得唔係好快，因為啲人卡晒位，隻手好撚痛好似跛咗噉，就拿拿臨上火車搵個位坐
以前有無試過 冇試過
心口有無痛 冇痛
睇野係黑晒？ 定係雪花咁 雪花，慢慢越嚟越嚴重，跟手就睇唔到嘢
頭有無痛 冇痛
有無見暈 冇暈
家屬有無病史 e.g. 心臟血管疾病 中風 有家人中過風
有無食開咩藥 冇食開藥

補充多些少，啱啱起床未食早餐，但係血糖正常
平時都會趕車，跑得重快

會唔會關跣低嗰下事？

我唔想死住啊

有機會腦有事。檢查下好